［有圖］屯門娜娜用行動叫手足唔好放棄

上次我地都知道屯門娜娜係深黃到唔深黃啦

［有圖］原來屯門娜娜係深黃

今次佢重cosplay 海賊王嘅娜美

大家有睇過海賊王都知道， 海賊王暗示著自由的心， 永不言敗

呢次企係隻船，染左娜美隻紅色頭髮，係今日（27/5）影左張相比我地睇，暗示左好多野， 扮娜美比有好多信息我地，好撚有智慧！

我睇返海賊王娜美語錄， 好多好有意思嘅信息比手足

娜娜係真係深黃嘅女神呀

公園隻戰線好重要

冇人理

可摸耳打格

你試過？

娜娜深入虎穴，道化廢老。形式唔重要，最重要係結果

娜娜想話： 一個人嘅力量係唔夠架， 我地係需要同伴架

遲哥

打完飛機未

仆街 好重口味

除晒至好擺上來啦，著晒衫有乜好睇

p撚走咗個肚臍
支那賤畜，男就做賊;女就做雞